We are liverpool so slip away~ I will do same thing for you~

就像某轟某年 場上那泰利

Almost champion we slip away

未踢興奮得入廠

Just masturbation

There's nothing we can do

係酒店無野做